十二號 黎多次佔中

我知唔係個個都夠膽去衝，唔係個個都係勇武派。
好多香港人依家都好想出一份力
但唔知應該點做
希望12號會有政冶組織 學生組織 出黎
有個大台帶住大家 有明確指示
帶領我地好似以前雨革咁
齊心協力圍堵政總
香港人 應承我 十二號一齊出黎啦好無
無論係搬物資又好 過黎坐都好
只要夠人多 先會成功
香港最後一役
成敗在你

唔敢衝既
我地都一齊留守

唔好坐以待斃

可能佔中個種方式更易被大眾接受

最後既抗爭

唔好放棄

見到好多人話寄望外國出手
希望大家明白 冇一個國家有義務幫你
想引起外界關注可以 但係唔好乜都唔做等運到
自己香港自己救

圍堵作用其實不大
起碼要攻到入政總入面先啦

最基本係有水有口罩
其次係指揮人流傳達準確消息嘅人員

唔好阻我13號中環返工
如果唔係死全家

岩 今日無出黎個d 求下你出黎
Save our home

我都明白 但始終好多人一聽到要衝就唔敢
咁樣圍堵 起碼有多一批唔係勇武既人
願意企出黎 多個照應都好

絕對認同你啊巴打
小妹當日會盡我所能買物資過去的
加油啊香港人

收嗲啦屌你老母
我夠中環返工啦
爭氣啦 唔好做港豬

希望清晨有backup幫拖

12號我會罷工

真 見到班義士咁 好心痛

一班主力攻 另外搵一班支援主力
其他人包圍政總唔好比狗增援

就算話幫都係呃9你

支持
希望12號大家清𥇦自己要做d咩
同埋買定裝備
多人就唔驚咖啦 警犬得4萬
今日都100萬 坐都坐撚死佢

只可以靠自己
帶香港走出呢個困局

[連登戒嚴令] 到二讀完前人手置頂所有反送中post及 自動無視所有三毛及失敗主義言論

係組織同目標啊
如果又好似今日咁各有各行 行完散水
林鄭驚都未驚過啦

罷工罷市好似比較好 歡迎理性討論

做到絕對好 只怕唔夠人參與 變成徒勞
始終有好多人有家庭壓力

佔乜撚野中
又訓馬路 有撚用?

雙管啦 罷工冇嘢做咪去包圍下囉

係 好似今日咁群龍無首就又係送頭

支持
十二號見呀巴打

會好過你坐以待斃既 係咪

又end game啊你唔悶我都悶啦，等睇成班出去比人打到喊救命

咁你就繼續係屋企做港豬啦
你望下電視個班為左香港既人付出幾多

今晚仲有咩唔夠 ?
扣你 48 小時都無左一班人啦

大家記住罷完工罷完課去政總啊

咁你呢

其實最好11號晚就攻
12號同啲狗硬碰冇着數

絕對唔係
每一次失敗=消耗意志
要走落去只有升級/成功
同埋咪撚再用"佔中"呢個字
理得你真心定假膠

企出黎

佔立法會或政總得唔得 你有你佔佢有佢二三讀有咩用姐 今日咁多人 政府要聽就一早聽左啦

今日已經係最有計劃既一晚啦

無利益好難無條件幫你

要佔就佔_ _會 佔中把撚

利申 瞓得好冧

唔好比佢入去 封撚住佢

下次經過現場嘅市民，可以考慮吓買套防暴裝備
避免暴徒對自己構成安全威脅

唔好下下諗防 諗下點攻仲好啦

啱先衝完 啲人走晒 朝早打卡夜晚返去瞓

唔似以前咁打持久戰

要防都要攻

十二號，圍堵政總

又最後 咁三讀民

呢

二讀同三讀通常在同一個立法會會議進行啊

Pish

今日大部分時間都收唔到電話 到時有leader都難update

推

多謝你
希望十二號見

依家要返大台？

我衝過
但我知道自己做唔到衝最頭嗰啲

最好，
始終無個大台大家想出力都唔知點出
無曬方向
最好12號一班勇武既衝
另一班唔係咁敢 幫手圍堵政總
最緊要多人 唔好好似今日咁
散修修
所以求下大家十二號一定要企出黎
叫埋身邊既人一齊 香港係靠我地了

我都無頂盾，但我有頂住前面嘅義士，有救到一個義士，只要大家肯上，香港先有救，唔好介意自己係咪最勇，大家都係香港人

係 所以想做到自己最大限度做到既野
最緊要多人
十二號見啊

絕對明 大家都有包袱
十二號見啊喂

好叻咖啦你
辛苦曬啦今日
一個人力量無用 要一班人
盡最大努力幫手頂住前面班義士
做到幾多得幾多

今晚D人除左一開始個班,宜家放哂

今晚之後，我準備好

十二號見大家

雖然我都成日屌柒大台
不過無可否認開始真係要有大台聚人先
十二平日上半場一定要有大台做起先，下半場先可能有多啲人出嚟

唔敢沖 但會留守

多人一齊衝先敢衝
Anyway 12號見

鍵盤戰士都有價值 整理咗戰線幫手做文宣！

［6.10-6.12］三日集中行動

無大台無曬方向
12號一定要有大台啊

叫埋d frd一齊

人少真係唔敢
See u bro

啱啱先有巴打攻過立法會事實證明強攻手段唔係一個有效辦法，一來人數唔夠二來武力上警察有絕對優勢，勇士真係捉一個就少一個我真係好心痛，唔敢睇新聞，驚會喊出嚟

與其不斷犧牲勇士，不如返撲歸真用返香港最多人接受到嘅方法，佔領。而我建議有心理準備嘅勇士都唔應該以主攻為主軸，因為照我上面所講你好難攻得入，應該主守。先好似928咁佔領一撻區域之後就即刻開始籌備防守工作，全世界集中精力預備防守工程，呢一點即使係佔大多數嘅和理非都會肯做，例如之前雨革亦有地盤佬肯起石屎壁疊。

請乘坐交通公具返工 以避免自駕私家車於繁忙時間死火

你可以夢到自己帶物資 例如生理鹽水 到現場

冇人話一定要等班狗準備好晒先同佢地硬碰
我諗到嘅係11號晚凌晨就要趁警犬未有防備之前就要攻入去
之後就要守喺政總 撐到11點阻止立法會二讀

係就示不如沖去港交所一齊賣股票啦

好過佔立會 睇下港交可以掉幾多點

罷工罷課就必需既

鬼得2種
黑社會同狗
我地用左5年時間黎學識分辨人定鬼
望下你周圍其實係冇鬼
有都唔會係廿歲 大學生
唔好亂標籤其他人係鬼,或者影相捉鬼
分化技倆大家見唔少,都開始免疫

係唔係開始要開返tg group呢?
通訊同時保護好自己

大家都開始發現,所有狗唔係無辜
對方冇留過情,我地手下亦唔需要留情
唔好再妄想和理非可以解決問題
已經用左兩次既機會黎感化各界
而結果係大家都討論過,咁點?

就係柒婆屌你屎忽屌到啪啪聲
仲要話你蘿柚唔夠趷

咁黎緊方向決定到,係時候籌備
同諗下用咩方法

呼籲： 同現場人士有conversation既 幫幫手del 曬佢

大家可以加志同道合既tg group
到時想打遊擊定衝擊佔領 任君選擇

冇工具點攻呀，懷疑你冇去

我直覺會覺得警察會由今日開始已經重兵集結喺立法會度，唔會有所謂未有防備嘅時候，今晚已經強攻過一次，證實行唔通之餘亦有義士犠牲，我真係唔想有義士犠牲

我覺得有心冲嘅人最好花小小時間去睇下地型，起碼走起嚟都識路。

就算警犬開始派人守立法會都冇可能24小時都擺幾十人喺度
我地要成功攻到嘅唔係靠咩裝備 而係奇襲
我相信凌晨3, 4點當地鐵都冇車嘅時候 班警犬唔會諗到會突然有百幾人出嚟攻政總
我地要做嘅係要阻止二讀 而唔係等三讀過晒之後再慢慢佔領等政府改口

係 未二讀就要出手
但咁樣好危險 隔離係警總要立即增援包圍冇難度

請參考法國黃背心運動

所以都要有唔衝嘅包圍政總保護守嘅人同阻止警犬增援
如果守唔住入口嘅話都仲可以去政總入面走
只要成功捱到天光嘅話就會有市民嚟增援

3,4點佢地一樣咁多人，佢地龜左係警察總部，政總果d,每一team至少都幾十人

係訓馬路既唔該訓最重要既路
例如 紅隧 青馬大橋 唔係就好似上次咁佔左七十幾日都無撚用 影響極微

工都好返？

即係都係鬥人多加圍堵到立會為前提
睇吓今日點樣浪費100萬人

建議罷工加佔領立法會一起做，如何？

快點決定，我想多點時間宣傳

12 號再戰！

11號晚攻嘅話，會好似琴晚咁無分別。
如果捱唔到去12號二讀，咁就前功盡廢

好多香港人仲旨意英國出黎打救香港

呢個真，會唔會有古怪？

佔佢老母

著定甲呀各位

全部人推6.12既post
69馬後炮or討論可以遲d先
而家得返2日
請將所有6.12戰略,宣傳 post置頂
推呀

存款保障保HK$50萬，但唔保貶值

大家會唔會12號之前review下自己嘅資產組合？

工都好返,on9仔

第一 自己友比人扯入去一定要救
第二 黑警逼上黎一定唔可以向後退
第三 要有受傷同食胡椒既覺悟 一係你唔好企最前
第四 前線人員盡可能拎走黑警既裝備例如盾牌
第五 必要時要反擊唔好一味捱打

利申 發夢見到d人咁做

心灰意冷既人唔該諗下6月9點解要出黎
我地出黎唔係罰企唔係鳩行
我地要徹銷逃犯條例
唔該keep住你團火 唔徹銷 唔擺休！
6月12請大家再出黎！

幾點？

係
一定要夠人多 如果唔係就曬心機
叫曬身邊既人出黎

無錯
雙管齊下

一時一樣

幫推

出！一定出！

我願意

推！！！醒未呀你班仆街！！！

擺工一定要擺工

加油香港人

如果你唔去你死全家

我琴晚衝左啦 後面冇人跟
香港人真係驚死到咁 下次都係唔撚衝

十一號晚會唔會好啲？
一係十二號朝早

又係end game 中二對白 成百萬人去散步 到我地衝嗰時你地喺邊 喺到線上戰術討論 老實講 香港人唔值得民主 少少力都唔出。翻去睇復仇4啦 柒頭

自私

又最後？
真係俾你地呃夠

明白！今次香港人一條心，冇得再分化！

做左心理準備十一號晚留到十二號咖啦
留守唔衝既十一號晚開始圍堵政總
十二號就勇武衝
唔衝既 幫手頂住前面班義士
當然要夠人多 唔好縮 如果唔係就會變琴晚咁

依一刻，你唔企出黎
以後就唔會有機會企出黎

群龍無首

我驚你13個月後
工都無得返

push

pish

其實分散去佔領主要幹道會唔會最有用
警察點佈防都追唔到
幹道佔到佢塞到就散，保留實力晚晚玩 不斷打游擊
過馬路慢慢行 啲警察都吹唔脹

另外 合理用警察服務
報警舉報一啲犯法嘅去令警察有野做
例如 過馬路衝紅燈 馬路hi花架車等等
我地咁撚多人 一人一個電話都玩殘班仆街啦

仲佔?
易攻難守
係都玩過第二樣啦

老實講 佔領只會令好多和平派中立派流失
再講 佔左你毛得政府會讓步咩
呢個唔係歐洲政府 係共產黨

罷工同示威可以同時做 罷工唔係叫你射波

12號見
抗爭唔係一日半日就完成
大家唔好氣餒

6月11晚要開波，唔可以俾建制狗入場

12號假已請 !

同我講你地想點做 我地就做 !

我會繼續到場派物資
有咩需要出聲

廣傳 12號會出黎嘅義仕記住抄呢兩個號碼係手或者背咗佢 侓師電話

26081400
65499452

成功都唔適宜複製 何況失敗

尋日係金鐘道旁有D一家大細都係期待佔鐘再現
點知犬隻佈防越黎越密 打散人心
我相信尋日好多和理非都有期待佔中出現

正如如尋日有巴打講 左膠同勇武難以分割
如果有佔領區 衝都有物資支援下
無佔領區只能打游擊 但游擊人數都要尋日幾倍先有效果

見到嗰個大巴陣就知收皮

最有影響力嘅 一定係上水站至羅湖/落馬州果度 。只要小部分人係果度搞掂, d狗都要分兵力去果邊 。

12號成敗在學生

咁多位 我有一個大膽既想法
我呼籲咁多位出黎時要帶一把直遮
以防落大雨 可以保護自己既頭髮避免濕親

但大家 絕對唔好買
以下呢類型既遮

有啲遮係類似鐵頭
好似下方圖咁

一陣唔小心太大力插到隻腳
整傷自己或其他人就唔係咁好

希望6月11/12日 見到大家都拎把遮出黎
以防落雨 保護自己頭髮